極易肚痾體質

係咁易涼親又痾 著褲唔笠埋個肚臍又屙
緊張超喪去廁所 係咁有急尿既感覺 但無嘢屙

早餐一食油少少就痾
隔一年半載就番發腸胃炎

咁咪m記薯餅都無得食

更新
出去抬咗幾盒月餅返嚟已經身水身汗 返到屋企臨住涼下風 開大個窗 唔夠五秒已經跑咗去廁所肚屙